想買新車，但係咪未到時候？

想買d 要型 既新車
e.g. Audi A4 (2012) 為標準
但近年BBA 出d 款好似唔多惦
連2012年既Audi a4 都可以屌打呢堆車
真心買唔落

VW Arteon

A4 b8可以屌打到而家邊部bba?

燈到仆街都有錢買新車

前面個樣太似蔡明紹
奸奸地咁
不了

60 個買VW

其實歐洲車要買我諗都係買呢代好
下代應該全線48V mild hybrid
嫌而家唔夠多野整咩

寶馬新3系

靚？

見人見智，我覺得OK

新3系同X5 都正呀

A4咁柒你都覺得靚

屌你老味
都未見過人拎a4黎做標準
起碼都a5 sline個車型啦
Audi A3 a4個比例都好撚柒怪

要型 買單門coupe
Bba任何一款都唔錯
4門就買A5sline c200amg 寶馬三系加m sport

唔好講新車
十年前的 bmw e92 都靚過A4啦